{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 가인당 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 一日の予約は払い戻しができず、チェックインは24:00まで可能です。 24:00以降のチェックインは不可能であり、キャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は入室する人数によって異なり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超えた場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 ご予約の場合、朝食が提供され、朝食時間は8:40から9:30までです。 朝食はカレトックとお茶で構成され、無料で提供されます。 英語のレンタルと韓服のレンタルが可能で、荷物の保管とWi-Fiの使用が可能です。 共用キッチンがあり、カフェもあります。 周辺には慶基殿、郷校、南部市場のような名所があり、韓国の家、校洞トッカルビ、シンベンイ、サムベクチプのような美味しい店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン、チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "一日の予約は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "24:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "24:00までにチェックインすることができます。24:00以降のチェックインは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否については、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "ご予約の場合、朝食が提供されます。朝食時間は8:40から9:30までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容は何ですか？",
            "answer": "朝食はカレトックとお茶で構成され、無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが利用できますか？",
            "answer": "英語のレンタルと韓服のレンタルが可能で、荷物の保管とWi-Fiの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内には共用キッチンとカフェがありますか？",
            "answer": "共用キッチンがあり、カフェもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所や美味しい店がありますか？",
            "answer": "周辺には慶基殿、郷校、南部市場のような名所があり、韓国の家、校洞トッカルビ、シンベンイ、サムベクチプのような美味しい店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 536
    }
}